如果想係1年內想找10-15萬，股票是否好方法

大前題係從未研究過呢方面的知識。

你有二百萬本未唔難囉

搵多份工返好過啦......

你有幾錢本呀 ?
搵份垃圾工都一個月一萬啦

本你當一萬左右。

找多份工當然係實際做法，但本身果份非固定時間，難夾時間。

有二百萬本就唔駛找呢十零萬啦

一萬本變十萬
10倍 巴菲特都唔得
你可以試下既

咁你就咪撚咁戇鳩正正經經打份工啦
擺明串鳩你仲串返人

去澳門賭幾鋪大小好過啦
一萬蚊連一手qq都買唔到

假結婚

搵份工最好

玩牛熊la

屌你一萬蚊 建議你去賭場算啦

你睇股市宜家31100 下望有成15000點可以賺 上望得2200係咪買熊抵博呢
星期一allin put

正職幾個月就有，扣埋洗費就再耐d

BITCOIN你都唔識 垃圾

香港真係多癲佬
1萬本就想賺10萬
咁易搵到就個個買到樓啦

番去打機啦 股票唔啱你

992 財息

真係得賭先得，股票點升十幾倍

All in 內銀股

又係，講緊10倍利潤，同賭的確無分別。
多謝大家解答。

連贏四舖大細都有啦

你講緊的係6.25%會發生的事嗎？

正正經經揾份工啦
一萬變十萬

一萬變十萬

其實得，我試過唔洗三個月，不過好難做到，要極高運氣

15倍, 咁好揾無人打工啦
而且1萬連蚊型股都難買

All in 恆指熊

返工先係好方法

星期六 all in曼聯win

兼職認真有難度。
因為唔係唔想，係夾唔到時間。
有d中介時間夾到，但有惡魔條款，唔想簽。

點解呢排咁多呢d post

假膠

緊係買call啦
上望無限 下望最多咪減31100

問題你有幾多本
食到幾大風險

其實都算啦，上面都講左，可能番工轉行仲實際。

又無本又無知識

咁易做到嘅

樓價好快變十期蚊一呎

得一萬本，澳門係你既好選擇

All in利

搵份兩皮既工黎返 每個月用五千 儲皮半
1.5*12 = 18萬 攪掂 輕鬆 低風險

利物浦la

你反而覺得一萬蚊本搵到10-15萬機率大啲

過澳門過四關走人

其實唔難
拎1萬 買大細 過4關 6.25% 贏16萬

6.25%x16次=100%

你問15個人借1萬 再加自己一萬

你有16次6.25% 既機會

如果你有一次中左個6.25%

假如係第14次 你就會有 2萬+16萬

將個16萬還返比人 你就多左1倍

或者 你再將贏返黎個16萬 再推

假如第一次就中6.25% 你就賺15萬

利申：我得$100借比你